其實誠哥藏頭詩單野大家一陣會唔會炒曬車

原來係無隱藏訊息的話

不過希望唔會

根本就係諗多咗

緊係死都話有啦

好驚大家炒曬車

佢一定否認，但係睇到佢點用字同點排位，果種不協調你就知咩事喇

佢唔否認就當係架拉
因果由國 容港治己

因果由國，容港治己!

炒咪炒
不過多謝提供口號

唔會炒車 愛包容同愛自己其實講唔通

有乜好炒呀，唔通李嘉誠會出嚟話係咁解咩

佢話無姐 d人都唔撚信啦

佢死都唔會認 永遠都唔會有人知佢真心

藏頭詩嘅本質就係曖眛
公權力唔可以當做把柄
抗爭者又見到一絲曙光
但佢本人預左一定會否認

Agger

都證實唔到,點炒

有乜好炒車? 你係咪on9

就算佢否認都係
真係有咁岩得咁橋咩?
人地企到呢d位
你要人畫出腸咩
唔怕比中共買起?
做到咁仁至義盡

否認都當係

理佢真定假

我都覺睇過就算
唔好太多幻想

用得藏頭詩即係唔可以認啦，佢認得就唔駛出藏頭詩啦

x 2

等睇李嘉誠道歉

816㩒錢 816遮打見 817紅土見 818維園見

點炒車?
唔通有人用誠哥名登報?

炒乜 成日咁潔癖做乜
有用既文宣咪用 佢唔認咪話佢唔可以公開認

不推文回覆

無啦啦有句愛自己，好奇怪

支那人信就得

騎劫左先
佢可以話唔同人有唔同理解
我地咪話受啟發囉

愛包容/愛自己, 呢兩句大有問題
李嘉誠會請嘅文膽中文無咁差
佢上一任文膽係金庸助手

佢本人就一撚定否認架啦
但咁撚順 好難話唔係刻意

出果陣冇人睇咩

冇啦啦愛乜撚自己一定有藏

佢透過發言人認左

根本果句野就係指武則天既迫害
理得誠哥自己既意思係咪咁 句野本身係咁就得啦
我地可以大肆宣傳架喇

有d野唔可以咁出面
大家都明嫁

佢點都唔會認架啦
有咩所謂

老老實實其他幾句都無乜問題，係句「愛包容」真係怪怪地

廢話
誠哥出到黎一定話無架
但點解讀佢就控制唔到了

我指黃台之瓜 果句

冇得fact check, 誠哥認唔認都死
總之吹大佢

光復香港 時代革命
因果由國 容港治己

藍色窗簾，作者已死，一百個人就有一百個哈姆雷特
唔會炒車

佢梗係話冇嫁啦

你地唔信呀我就信了

唔好將暗地裡支持自己的人推向另一方好嗎？

寫藏頭詩出嚟自已解畫
邊個 ON9 會

當考中文dse
考評局會唔會問下作者有冇曲解佢意思先出題

實話冇架 但明眼人會知咩事

炒乜野車
佢寫得出其他人點解讀係其他人嘅事，即使佢話唔係唔代表解讀有錯
詳情請參閱考評局

藍屍夠話黃台之瓜係黃絲，台灣，之鋒快d瓜啦
點解讀就自己話事la

請善用不推文回覆

816㩒錢 816遮打見 818維園見

黑警藍絲日日都炒
有咩問題
有人信就得啦
嘥氣
有料就推 理撚得你係咪堅

有乜好炒？原來你覺得誠哥會出黎認嫁？

愛乜鳩包容 通常係和平和諧果類

屌你係咪戇鳩㗎
你話撚知佢真係點諗咩
佢講埋啲咁模稜兩可嘅野梗係要屈佢啦

光復香港，時代革命
因果由國，容港治己

Agree
自己覺得係咪係囉

有無咁巧合先

對得咁工整
除左查小欣之外，其仔明眼人都知咩事

冇都屈到佢有啦on99

即刻同我入哂
twitter reddit youtube

同我加兩個hashtag + retweet

帶動杯葛 劉亦菲條八婆 新片 "花木蘭"

#BoycottMulan #Disney

如果可以令disney回應甚至做野，將會係國際娛樂界既大新聞！！！

令全球人意識到要支持香港抗爭，極具文宣意味

藏頭詩點認阿 你係咪on9架

係咪原意是重點嗎？

咪係
on99

愛包容 愛自己

一定否認 放心

邊有人寫完藏頭詩之後會出嚟認?
因為此事件性質上唔會出現炒車，
我建議大家不推文回覆
同埋建議你提升下思考能力

唔係佢有同冇
個廣告出咗街就任人解讀
所以我哋認為佢係就得

佢話唔係咪用番對唯唯個招lo！
講 我地明既！ 多謝！

洗唔洗同誠哥FC 呀
佢出到藏尾你仲想佢認咩傻佬

屌 是撚旦啦
因果由國 容港治己

唔會

咁唔通誠哥出黎同你講 "係呀, 係藏頭詩呀" 咩, 藏得頭就梗係暗諷啦

1.成句野咁撚通順，無違和感
2.句野唔係一般人登，係誠哥

微博Del Comment

點會認呀 樓主你on9？
自己明咪夠

多謝誠哥提供新口號

可以認就唔用藏頭啦 炒咩車呀

預咗佢會否認

句愛自己真係畫龍點睛
唔夾到一個點
冇佢依句都未必明

100萬請條友幫佢返黎
成版野50個字都冇
要你由尾到頭proof read 10 次要求唔過份
如果咁都睇唔到···

佢就真係醒啦
2邊茶禮食晒

而家打哂飛機，一陣誠哥又發聲明澄清愛國愛黨

理得佢係咪真係咁諗 句野岩用咪攞嚟用

諗多左

可以公開認就唔洗藏頭啦

一個首富 登報會唔會冇高人做覆檢自己諗啦

我都係到諗邊個先會講愛包容

樓主切忌嚴敵寬友

成球野請個中文主任會無意思？你信我都唔信啦

仲要熱門全部都講緊 可唔可以推返行動po

一定係炒車！！！

因果由國！容港治己！大家要保護誠哥！

佢實唔認

你都on9
佢寫得藏頭詩就自然唔打算認架啦

寫得就唔解嫁喇
除非中共要脅佢

就算係真佢都話你諗多左啦
想佢兩個仔奶野咩

誠哥好鐘意文學同歷史
你覺得佢會唔會比依d低級錯誤發生？
誠哥登報 代表收到風美國佬做緊野
叫大家咪衝動 唔同其他發展商 佢似乎買我地依邊贏

掉番轉講

成球野請個中文主任會咁容易俾你見到意思?

有咩炒唔炒
閱讀理解得1個答案?

本人無知，其實就算我地解讀正確咁對時局有咩影響？

佢實話無
但你會唔會咁撚蠢人地話無你就信

出得聲就大大聲講出黎啦要玩藏頭詩
出得藏頭詩啫係唔可以講出口
一陣有人問佢佢都一定話你諗多左架啦

只不過有口號唔係唔嗌掛

炒車? on9
呢個時勢唔使炒車
你有無見班狗因為炒左車而割蓆????
係有用既野就煲大佢, 唔需要理真定假

過百萬年薪請中文助理，梗係有得解讀啦
因果由國
容港治己
義憤民誠

怕炒車果D傻鳩黎
你係拎去俾廢老同支那人睇
真唔真有咩咁重要

炒咪炒 我地都多左一句好靚嘅新口號

有冇見過藍絲平時有話自己炒車
好心學下班藍絲啦

炒唔炒車唔係佢話嘅，大家明就得

樓主正on9

老實講，李嘉誠登報不嬲唔係其他人咁on尻。
唔會係冇意思，好明顯係明示習派，咪撚再搞事。

心水清

佢一定唔會認/否認
唔存在炒車既機會

集團凡涉及中文字的東西，公司年報、樓書、樓盤命名等，楊興安也有份執筆。

海之戀 愛炫美

老虎蟹spin撚左幫自己先算啦，唔通走去佢屋企同佢FC咩？

樓主係咪太認真？

屌你「常得香腸」靈籤會唔會炒車啊？唔通黃大仙親自出黎解畫咩

佢實話無，你放心

手撕 係每一句最尾個字圈出嚟.
好難講係巧合.

起底 - > block

請擅用不推文回覆及完全封鎖

藏頭詩要出黎講明既話, 佢一開始做乜要藏頭

係諗多咗呀

但照講吹咩

一定係諗多左 但拉埋佢落水開心

有冇人解詩

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

既成事實，佢兜都冇用。

佢一定否認㗎喎 如果承認得就一早明顯寫出黎啦

好多人唔明呢樣野
唔係樣樣野都要fc

source？

全港首富出得廣告頭版
你覺得佢啲內容會無plan過咩？
你覺得佢團隊會無發現並指出佢個排版會有引發錯誤訊息既問題？

一切盡在不言中啦

炒咪炒 照屈誠哥

因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

還有最後的義憤民誠！

黑警出黎話自己無犯法無濫用暴力
唔通你又信曬佢講野喇wor

到時問到佢實話諗多左
呢啲心照就夠
無可能咁大聲話支持我地

其實買得兩邊，都係暗示緊雞蛋嗰邊有機會贏

大家唔洗驚炒車啦 藍絲都冇炒車論既 推左先啦

Yessss用呢句做slogan 幾好

就算係都唔會認啦，都話明藏頭詩；

依D識睇自然明，古時唔會有連登比你地係都唱個藏頭詩出黎架！

藏頭詩要FC? 點FC? 係咪真係ON9到咁
用下你地個死人腦啦好唔好

認同
呢個位好明顯
包含相比起自由同法治不是香港最核心價值

agger
"愛自己"都係好奇怪
一開頭就"愛自由"都唔算太make sense

16年都出過首詩 記者問佢意指邊個佢都唔答
你覺得佢今次會答?

佢都無話係 炒乜姐 最多都係話佢寫出黎 大家會用咩角度去睇姐

咪係 叫人點認
但我覺得唔好再推

黄瓜嗰首，字面高幾班
因果由國嗰首字面睇咁低俗，一定係為咗特登排字啦

其實唔需要太關注佢單野

老李梗係唔會認啦.......
不過事實天知地知佢自己知

人地用藏頭詩，就係唔想揚出尼
而家玩問答比賽咩

大家心領神會就夠啦

係愛自己

唔會炒車，一邊黃台典故用甘文雅，另一邊愛黎愛去都未免太柒了吧

agger, 藏頭詩要講答案，on撚鳩

一定否認架啦
大家心知咪算

因果由國
容港治己
義憤民誠

1句都話係巧合
而家3句都係有意思，解得通
咁就係一定係特登

正視聽 誠哥頭先食飯同我講絕對無藏頭詩！大家唔好炒車！

因果由國，容港治己

其實冇咩所謂

班藍絲冇腦乜都信

而加我哋話係就係

唔駛fact check

正解
佢一定唔會認
如果唔係都唔會藏得咁隱蔽
大家心照啦

撤資後講風涼話

人地文膽咁多錢請 你會點解讀早就諗到晒啦

樓主小學未畢業？

屈佢又點?

點會炒車
呢啲野冇辦法證明到炒車
誠哥都唔會話真係咁嘅意思
但係未真係唔係？
證明唔到

否唔否認都當係有嘢

反正佢都唔會認 好似大話咁 我地講番一萬次就係真

幾十萬一個月嘅文膽跣佢鑊甘，咁工整嘅藏頭詩咁都過到骨﹖

支持誠哥
多謝口號

FC藏頭詩

個種ON9程度真係唔能夠想像

如果你係佢，公開曬，你本身有意都會話無啦。
呢啲都係解讀既問題，唔雖意執著抄唔抄車問題

少少野 驚閪咩

agger

exaxt7ly

佢會唔會認咁on9呀

樓主個名好襯佢個post

好似人哋話係暗號
然之後話要證明係暗號咁

咁香港人用自己信念講出嚟得唔得
李嘉誠唔係大台，係我地自己見到，用創意諗出嚟
不代表李嘉誠立場啊

用嚟做口號？

佢果句係兩邊都打，對政府果邊無損害，但對人民果邊係強力炸彈。

藏頭詩本來就係想講D唔講得出口嘅訊息,佢實否認架喎

唔會炒車架
寫得藏頭詩，就一定唔會認。會認嘅就一早直接寫，使乜用藏頭詩。

開夠po講呢單野未?
開夠就拎住誠哥送既口號 做返正經野啦 唔好再打飛機

寫得藏頭詩又點會認呀
自己解讀啦

警察只會睇到暴力
藍絲只會睇到自己
誠哥只會睇到文彩
中國只會睇到包容
但仍然見不到自由

我就覺得呢d解讀好無謂，不過連呢d各說各話既野都怕炒車
香港人到有幾怕死？乜都驚炒車，乜都要 fact check，乜都怕跟車太貼
返屋企訓啦好過

咁香港人用自己信念講出嚟得唔得
李嘉誠唔係大台，係我地自己見到，用創意諗出嚟
不代表李嘉誠立場啊
李嘉誠幾時可以代表我啊

肯定係特登 但係你問佢佢又可以話唔係 誠哥個中文主任好撚勁架

藏頭詩單野，你唔係諗住誠哥會承認
記者問佢一定否認，大家舒服咪得

冇可能隨手幾行字又咁岩砌到句藏頭詩出來
一定係有隱藏信息
就算佢否認都係口講嘅姐
呢啲野大家心照就得

痴撚線
點撚會炒車
邊有可能12句句子 每句最尾隻字湊埋又咁啱通順呀

就算誠哥出黎否認,
我地都唔會同佢割蓆,
因果由國,容港治已,
光復香港,時代革命!

好似以前
共產黨 捉反共 詩句.
係唔係老拉咗先

唔理啦 炒唔炒車都好去到呢個時刻 就算炒又點

炒咩車佢一定唔會認架啦

你當佢個中文主任流既咩

不嬲文字訊息呢家野就算佢無
你都可以吹到佢有 呢樣先係文字可怕嘅野
亦都係最強而有力嘅野
如果唔係點會藍色都逼人答係代表傷感呀

你估佢d文膽係愛字頭果d名都打錯商台港台都攪亂咩
登報紙基本上每粒字都研究過，最怕文字獄既係佢地，洗左錢射橫左咪戇鳩
同埋你睇佢登咩報紙，唔係登比黃絲睇架

點解唔好再推，你唔係擔心誠哥下話

誠哥走到超級無敵前
千祈唔好問咁多，會死人架

理佢點解釋，我就係要咁解讀

其實如果肯定係藏尾 架啦

不過 只係表示 希望繼續有高度自治
而唔係支持港獨

唔好打錯飛機就OK 架啦

大家明 就好
李生唔會講到咁白

愛自己 好撚怪

一句號口 各自表述

岩 我就係要咁解

愛自己都合理
唔想有人自殺同激進行為傷害自己
愛包容就真係有啲九唔搭八
呢兩個月乜都connect 曬又點唔包容？

一兩個詞都話，但十二個字拼埋全部都解得通就知咩事

愛自己 有幾怪呀

你睇真D?

誠仔點會犯咁低級錯誤，你當佢咩人...
如果佢真係冇隱藏訊息的話，實會避開一切誤會

真假不重要，而家迫緊誠哥出嚟解讀

即係你期待緊寫藏頭詩既人話你知果首係咪藏頭詩?
come on...

agger, 有啲嘢大家心知肚明咪得，下下要開聲歸邊畫公仔畫出腸咩

唔通誠哥同你話有乜
無，我哋屈到話有

個人覺得誠哥唔會直接唔認
但佢會不停 Loop 支持一國兩制 法治精 希望政府正視問題 呼籲社會大眾和平冷靜 等等大路野

誠哥地位

佢既一字一言 係唔會亂咁黎
至少我唔信會有咁多巧合
好多時都係人為 將件事製造到好似巧合

當佢
有心>否認，唔係洗咩咁轉折
冇心>否認

佢登得報
中共都會捕風捉影
覺得佢有心反共 佢應該知後果係咩
佢唔係買兩邊 擺明押左落美帝同雞蛋

佢實唔認話靠自己解讀㗎，不過大陸block晒唔比search家誠哥，你覺得上面點解讀？

正常人寫嘅話可能係過份解讀 但登報嘅人係誠哥 講緊一個打個乞嚏都會能恆指動盪嘅人 你覺得佢會犯依種錯誤

冇炒車

打少啲飛機啦

嗰八隻字 就諗下啲字既意思就知無「獨立」既意思

當818百
成百萬人咁叫
就變真

容港自已

自已
猶自止。抑制或約束自己。

六七暴動後佢就起家,你估佢會唔會想今次出事令自己下一代樹立更多後起之秀?

治己呀

話諗多左果d真係
普通公司出聲明/廣告都要對稿, 睇清楚每個字眼
誠哥登廣告咁大件事, 字眼排版一定諗清諗楚

我地睇合理
由佢口中講出黎好怪

agger
你去問佢佢一定否認架 大家明就得啦

呢幾隻字都唔係反共 只係希望共產黨放手 繼續維持一國兩制

其實係咁因為咁
send 比黨報個先係第二個version

我會認就唔洗咁間接啦

睇住佢del今仲係熱搜排第3

呢啲野有咩炒唔炒車

有都話無啦 樓豬咁撚蠢 出少句聲

On9 fact check撚乜撚都話要fact check尋日女義士單野到今日誠哥 又唔見唯唯嗰陣話要fact check

你話佢有無隱藏意思都得

呢度就係佢高明之處

因果由國！容港治己！大家要保護誠哥！

傻豬黎 冇年輕人邊個幫佢打工 邊個幫佢買樓

大陸哩唔可信架

有無隱藏訊息佢都唔會再答你
所以任得你講

成百萬年薪請過中文主任，出文前都唔check 下咩。
如果真係無心插柳咁真係抵俾人屈啦

有咩炒車可言? 各有各理解,表述

點都否認 有啲野 在心中

見到中國del comment 就知冇炒車

認就唔使藏頭詩啦

同個無賴政權鬥君子
就算做得幾君子都會比人扭曲 不如鬥無賴

嚴格黎講佢一定係收到風，認為外國有行動，所以先會買
會買藍/紅果邊只係一層保險，
廢事被清算

邊有咁岩

愛自己

如果誠哥有心撐你，佢跌少少你已經受用不盡。
同樣道理你逼到佢反你，你失去助力之餘仲會萬劫不復。
年輕人唔好意氣用事人云亦云啦。

炒你老母咩 咁排得一定係有想法

可以炒得咁靚又唔怕炒喎

炒又點？

唔可以騎劫佢？

唔通你想佢話

係啊 就係咁解囉 光復香港 時代革命？

屌你人地背負幾多野啊 你以為咁易開口認？

D排版 邊有咁岩
錯左一句 都唔岩意思
係咪特登？
自己諗啦
佢呢兩句。都總結左我地香港人兩個月既野

無都講到係有

份野出得咁鳩都唔係有message嘅話咁諗idea同design條友可以去堆填區搵位住

係咪要個首富出黎講 光復香港 時代革命啊？
巴打真係on99 藏得頭梗係唔會認
以前好多詩人都暗諷

因果由國容港治己：
因果始於中共容許香港自治，意思係中共俾香港自治，先令到暴力發生，所以佢意思係取消香港治己，解放軍進場

因果由國 點解

今晚一齊嗌下

可以8粒字加埋咁有意思
有腦小小都知唔可能
大陸微博早上熱推,以家已經刪貼就知咩事啦

無限解讀

借運借勢借蟲

傻既，如果佢真係無心，但竟然神蹟地夾到首藏頭詩出黎，呢d仲唔係上帝顯靈
連個天都幫我地

係愛國愛港絕對明
左邊有咁多詞語又偏偏用呢幾個

今次係香討班五毛炒車

炒你老母閪車 句口號係香討師兄作嘅 唔關誠哥事 得未？

愛中國愛香港愛自己
愛自由愛包容愛法律
點睇都法律大過包容la
咁嘅次序你明的

如果誠哥真係無呢個意思，咁係叫天意

唔通習大大都認
我在必不成功咩

就好似I love you 3000咁…想多了

樓主：耶穌藏頭詩單野會唔會炒車

炒車又點？ 文宣就係要咁做

李嘉誠咁既身分
跟本唔需要表態奶共
直接比錢就得
佢登報 真係想表達
因果由國

就算炒車 屈佢係未得囉

唔通誠哥會認咩

講明係藏頭詩，人地點會直認。

李家誠登報 一定會check埋有無位比人入 有無誤創藏頭詩 呢8隻字由上而下由左至右仲要唔係食字 你唔係覺得真係巧合呀嘛？

文宣從來都唔係鬥精準鬥fc 你睇黑警啲記者會就知

班炒車撚最on9

係我就當諗多左算啦

因果由國容港治己
冇左逗號既意思就係：
因果源於中國容許港人治港。
唔好存有幻想啦，佢都係商家佬黎。

誠哥睇野不嬲比普通人睇遠半年
即係話依盤棋由而家到收宮仲有半年就會分勝負
所以大家要撐住呀

816
817
818

樓主真ON9仔

詩詞嘅嘢冇絕對
It’s all up to the reader’s interpretation
所以無論作者點講
都一定唔會抄車

殘字注意

2018年，李嘉誠就已辭任汕頭大學名譽主席一職，但梳理往年慣例可見，無論事務多繁忙，李嘉誠在18年間從未缺席汕頭大學畢業典禮，而在此次的畢業典禮上，剛接任汕頭大學名譽主席剛滿一年的李澤鉅卻並未如期現身，僅由李嘉誠汕頭大學基金會執董羅慧芳代表出席

此外，校方還被曝在過去數月內，提議將李澤楷踢出管理委員會。
2018年11月28日，李嘉誠在汕頭大學的基金會辦公室被曝已經被摘牌。

呢啲嘢心照啦

你知我知單眼佬都知

理得佢

兩句掉轉就有你呢個意思

話係誠哥講既，比人咁解讀到都算係佢既失誤啦。

誠哥「因果由國 容港治己」，其實埋藏8964

老西都當係啦

睇中共河蟹反應就知冇錯

各有各做

微博已經禁止搜尋藏頭詩

都唔係第一日既事黎

不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆

醒少少啦

連登仔就鍾意咁，強硬港獨派咪又係呢類

口照啦

食到應 你唔小心作黎睇下

根本就係
只不過學生年代既閱讀理解有 model ans + 老師判斷
而家變咗自己既理解就 model ans

中共都醒過話咁啱得咁橋嘅連登仔

炒又有乜所謂

ching 中文攞U？

有用咪拎嚟用。
呢句比“光復香港，時代革命”具體。

「最好的因」四個字。
「可成最壞的果」六個字。
「以愛之義 止息怒憤」八個字。
「一個香港市民 李嘉誠」九個字。

首先~有佢都唔認~
仲有你未聽過作者已死咩
讀者可以自由解讀

大家咪再害誠哥 炒大件事佢
明就得 照字面意思睇又好
拎最尾一隻砌又好
唔駛鬧交
兩篇加埋 心知肚明

超人

佢認個廣告佢出 當然無認首詩

今日全城㩒美金！兌美金！唔係㩒港紙！㩒完開po!USDchallenge!

無撚錯，樓主幾多歲

佢自己係話有寓意

誠哥教抗爭
01訪問誠哥，入面有兩句「應以何身得度者，即現何身而為之說法」。意思即係話，係會唔同人有唔同解讀，你以自己身份去解讀就最正確。

用示威者身份解讀
停止暴力 - 誠哥和理非 （但佢唔可以開口撐勇武，所以大家跟住終極行動守則繼續做就得,仲有唔好唔記得，終極行動守則係琴晚出，仲要講明係律師歷史學家寫嘅，背後必有重量級精英出手寫，啱啱係誠哥廣告率先係連登漏夜曝光前幾小時出）

堅持法治 - 香港出咗法治問題
愛自己 - 不送頭
一國兩制 - 五大訴求在一國兩制框架下合理訴求，無人要港獨
謙和而珍之 - be humble, 珍惜民意
投放資源在青年工作，永不後悔，因為投資青年，就是投資未來 - 打林鄭塊面（they have no stake in society which so many people have helped to build)

不要讓今天的激情，成為明天的遺憾- 要小心行事，唔好變64

報導再講
至於李嘉誠次子李澤楷旗下的盈科拓展集團及富衛保險，亦在《東方日報》刊登廣告，內容為「反對暴力行為 維護社會秩序 恢復理性討論」。
- 繼續和理非

再睇埋01呢個星期創辦人于品海寫嘅-開到口叫繼續和理非合法參與社會運動。

［勇武和理非大和解］終極行動守則上線了

因果由國 容港治己
[img]

就算唔係都話係 有咩所謂
又唔係話坐係度等佢幫拖

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

以愛之義。。咁中二都打得出，話唔係格硬藏尾你信唔信

本黎都想話諗多左
但你隻三毛講出口後 我就知真係冇諗多左

政治曖昧

佢咁樣講得出就係要俾你啲估啦

痴線呢個真係諗多咗

炒車都冇所謂啦，當佢個秘書幫我地諗左句口號囉，都幾岩而家呢個時候呀

今日兩個版面，有兩個信息
一個對國家：因果由國，容港治己
一個對特首：黃台之瓜，何堪再摘

詳情請參閱考評局抽乾左

因果由國 解 一切你中國咎由自取
容港治己 解 包容 容許 香港自治

佢實話無架wo

呢d野自己領略啦

實有啦，果兩句野都唔通順嘅

大家話係真就真架啦

誠哥如果可以大大聲講直接講支持年輕人早就5粒字 支持年輕人就算啦 洗咩又排板又搞咁多野

如果佢可以高調講，就唔駛玩藏尾詩啦
心照就得，唔駛解釋

最醒目係你啦戇鳩仔

佢否認我都當係 佢咁既身份老閪都話無

炒咩炒 佢可以話係同唔係咩

唔理佢真心定無意，反正我信

12個字都撞到出黎 咁無野好講啦

因果由國 容港治己

[加入文宣很重要]成場運動文宣係好重要 你我都做得到！！

炒咩車
佢冇可能認
大家知就得

咪係

我地炒唔炒唔係重點
支那點諗先係重點

咪玩啦

有冇佢都唔會話你聽，有咪多個有聲望既出聲，冇都俾我地夾左上船架啦

你覺得d咁既時候，出篇咁既聲明，有無可能係隨便出？仲要李嘉誠咩身份？

一定係深思熟慮，每一隻字，擺位都諗過度過

你自己無能力解讀就算

亂鳩咁吹，thanos至少都係維尼啦

有d野唔係咁簡單可以講句支持，尤其是佢呢d商人

咁都有得屈 大開眼界

點解依個post咁多人要block 又要話三毛，真係第一次

你地依個陰謀論對五大訴求有冇幫助，有冇人答到我？

驚咩啫
三人成虎
冇都講到有

佢會認真唔洗藏頭啦, 炒咩車.

勿忘李+×

如果佢想支持大陸 直接寫封信
唔需要而家咁語帶相關 兩邊都講得通
得幾粒字冇理由 冇人check過就出街

但問佢一定話支持大陸

其實真假又點，
同達哥話關注事件有乜分別？

成句都解得通
有無咁撚巧合呀

佢梗話冇嫁
但重點係唔係佢話有定冇先

驚你地睇唔明 李嘉誠仲有一句

樓主

cls

大家睇下一句入面最後兩個字

唔係收得咁埋
點會傳到去強國?
文宣真係要學下野

唔係都當係

唔會有答案嘅問題

炒硬車

好順口

真定假都無所谓
最緊要有得做文宣就得

大佬都畫公仔畫出腸仲想點

既然冇人會考證到佢真偽 點解唔好好利用？

唔講咁多啦 如果你唔將個因放做大陸破壞一國兩制，咁句野就好怪，咁如果前句指一國兩制係大陸一手破壞，咁由港治己係點解呢？

真係當人地D文膽流
人地就係要做到咁 弦外之音 又可以兩邊睇

一陣話係明報編輯諗既，唔關我事

btw,如果真係誠哥諗，佢真係抵揚威國際

重點唔係佢有冇藏頭詩, 而係因為疑似佢有, 大陸已經唔俾搜尋

誠仔
心照
Respect!!

炒咩車姐
唔通行出黎講支持獨立咩